## 画面名
パスワード変更完了画面

### 画面概要
パスワードの変更完了メッセージを表示する。

### パス
/main/password_reissue/completed/

### 画面レイアウト
![レイアウト](./wire_frame.png)

### 画面項目
|id|名前|種類|テーブル名|カラム名|備考|
|-|-|-|-|-|-|
|1|ログイン画面へ|ボタン|-|-|

### 画面アクション
- ログイン画面へボタンをクリック
    ログイン画面を表示する。

### 処理
- 
